有冇人已經對香港女仔冇晒興趣

唔單單係拍拖，而係性趣都冇，特別係去過外國見識後，返到香港係直頭冇晒昅女嘅意欲，除非係見到歐美人面孔先會望多啲

岩。對男仔先有興趣

有冇人已經對香港男仔冇晒興趣
唔單單係拍拖，而係性趣都冇，特別係去過外國見識後，返到香港係直頭冇晒昅仔嘅意欲，除非係見到歐美人面孔先會望多啲

收皮啦毒撚
溝唔到港女係到發爛渣

你鍾意咁諗就咁諗啦，我已經冇數鳩港女喇 反正港女鬼妹都食過

叫得雞多 對港女冇左興趣

港女同鬼妹都食過
分享下得唔得

咁叻豬呀？